覺唔覺而家d男人要偷食好難

Last seen
Video call
Share location
Fb仲可以每句都自帶location
SC有火
開新ac都冇用
D social media大部分都有suggested friend

就係咁先易食

做得呢d 唔會得一個電話下話

有兩個電話仲危
俾人發現第二個電話即刻冇得兜
話係公司電話 即刻問你點解咁一早申報

點解唔可以利用呢d 野，
去為自己製造更多"專一"既證據呢？

點解唔問返自己
點解要偷食呢?